[罪大滔天]Sony Xperia集中討論區[45] SONY XPERIA 1 MARK 2

[罪大滔天]Sony Xperia集中討論區[45] SONY XPERIA 1 MARK 2

XPERIA 1 MK II
預定2020年6月出

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

POST 35

POST 36

POST 37

POST 38

POST 39

POST 42

POST 43

POST 44

新機檢查
1. 邊框隙縫四邊前後
2. ‎指紋有否歪
3. ‎前後鏡有否花痕
4. ‎前後鏡有否移位
5. ‎機身有否彎
6. ‎機身有否花痕
7. ‎屏幕有否死點
8. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
9. ‎耳機插口是否運作正常
(不適用於XZ2系以後型號)
10. ‎診斷mode測試是否通過
11. ‎ *#*#7378423#*#*

正wor
狗衝先

利申:然工
但點解我睇intranet 未見有嘅

員工價吸引好多

九百蚊水位 果然罪大滔天

係咪想畀多d水位分銷商等佢落力d推
會唔會兩個禮拜就減五百

講咗幾多次唔會

岩岩買左部10 ii
想問下有冇得set 返以前xperia 果隻keyboard
用唔慣google 果個

呢D然工價
咩都唔送
連MON貼都唔送
即係佢送果D耳機呀 果D都無埋

香港本身賣咁平都無headphone跟啦
芒貼好小事

我乜贈品都唔要，你平九百俾我OK呀

如果送WF/WI 呢

係先算啦，但點會

你訓醒未

台灣開價

試吓自己裝apk
我都強迫緊自己適應google keyboard
但真係Xperia keyboard好㩒好多

低過s20 plus

仲有2日就知

正評 送沙灘遮/沙席/冰袋/毛巾套裝+1年保
負評 送WF/WI 耳機

Lm

叫撚左你咪發夢㗎啦
香港賣8k點會送WF/WI 耳機呀

組合1.
256gb microsd+1年延長保養

組合2.
SBH90C+1年延長保養

送沙灘遮/沙席/冰袋/毛巾套裝
呢d係中階先會送

我買compact機送過

SBH90C

員工價幾正喎

唔洗等，三叔今日開始已經減多500

咁應該一出即減500

Docomo 618開賣

五月末變六月中

Docomo等埋camera pro先賣

想買部後備機
請問10 ii會唔會lag機/碌上碌下唔順嘅情況？

好似好過d垃圾耳機

真
放返出去都嫌麻煩

仲有個sbh 70開都未開過

photo pro 影既相仲差過stock camera
gsmarna 堆低光相 已經睇得出 photo pro 係垃圾
stock camera 反而仲識減慢快門吸光
photo pro 就直接推iso,. 好心比得部機人試 , tune 好d啦

真, 用過Gboard, swiftkey就知xperia keyboard先係最正
轉中英日都超方便
想問下邊到搵到xperia keyboard apk?
同埋好似有幾個年代版本

當年買xzp送左set旅行收納套裝堅好用
SBH90C呢....

早排響carousell 五舊水執左盒返黎

photo pro唔係比哂PASM 4隻mode揀咩

同問

另外應該10II定5好？

計計埋埋分分鐘差成四五千蚊

P mode? 低光推iso好正常, P mode最緊要係影到, 唔通慢快門影到張張blur?
有PASM 你set腳架長曝都得添

手機無A MODE呀

我部X1手機個指紋忽然無咗 工程模式都無指紋測試 做乜鳩野

無A有Auto，Auto、P、S、M

不過快快門高iso用唔到防震就

有無CSL 員工可以幫手買?

留名

預售都未有就r定然工價
出左預售package再問喇

姐係香港都差唔多日子

有咩分別？

xperia 1

我咩贈品都唔要同埋唔會買機上台
唔洗咁惡既Ching

重要冇保養同埋影相有聲

睇吓下面

而家唔係gps lock, 離開咗日本就無架喇咩

唔係惡
而係可能d贈品會岩你者

我都未決定自己果部點買好
都想睇埋送d咩

知道ching
我諗住個900自己買卡買貼買套都有錢剩，係最多睇下買唔買多一年保險

我反而唔鍾意au同Docomo嘅logo
不過可能買個原廠殼要個sony logo

有得買架咩

但1太大

日版128gb 空機13xxxx日元喎

日本公司做保險個陣有得買

係咪64發佈會？

香港應該係呢日

睇AU幅圖，覺得背面好適合貼磨砂

好似11pro咁

睇完覺得白色吸引過紫色
雖然render嚟

有嘅話都唔錯

真他媽有夠香

部xzp用到而家 終於有部啱換

有無人用xperia1拍片開HDR
拍完自己睇無問題
但send出去會變左無HDR同變左勁光？

Xperia 嘅 HDR 係真 HDR, 唔係其他果 d HDR filter

Sony 贊助
但評審委員會入面好多支那人（好似係）

人地個hdr點都勁過垃圾sony喇

Iphone都玩到9合1
唔知今年Xperial 1m2個hdr有冇改到

apple奶共cock唔用
支那機唔用
仲有咩機用得

Nokia
不過越做越頹

ASUS

LG唔知咩立場

根據版主收風，暫時來說最 Update、最準確的消息如下：
建議零售價：$7999
開賣日期：6 月 19 日
預訂日期：6 月 3 日
優惠：Momax Q Power Pro 無線充電流動電源連底座、3 個月 360 音效 Tidal HiFi、大舖贈品 (如 12 個月屏幕意外損壞保障、 128GB SD 卡、玻璃貼等)

可以skip

128GB SD 卡

XPERIA 1 都送256GB SD啦

係咪因為XPERIA 1 II 內置256GB ROM, 所以跟128GB卡 BALANCE番

大舖贈品 (如 12 個月屏幕意外損壞保障、 128GB SD 卡、玻璃貼等)

OK

Momax Q Power Pro 無線充電流動電源連底座
我寧願佢減幾百

Momax Q Power Pro 無線充電流動電源連底座 都幾好啦, 又可以無線充電, 又可以當尿袋

不完美，可改善。

momax d產品真係唔敢用

直接然工價買算
送呢d垃圾

我等下聽日smartone 會唔會有5g連出機plan先！！

尿袋壞左, 又可以無線充電, 都岩駛
不過sd卡我真係多到

stock camera 咪又係p mode
你唔係以為gsmarna 用stock camera 手動拉長快門嘛
依家係講點解stock camera 係自動模式判斷到用慢快門
點解photopro唔係降到stock camera 既一樣快門時間
反而提高ISO ，用快少少既Shutter

Camera pro 全部都係hdr
點垃圾法

其實佢有自信推高ISO係好事，只係應該掉返轉普通相機app推ISO先啱，用得Photo Pro應該都有攝影知識知道要揸穩部機先唔手震，反而會想慢快門低ISO攞最佳畫質。
但講到尾最高ISO6400都無，我都唔知佢哋諗乜

今次玩到連耳機都唔撚送，點叫人買？

咁細sensor 6400 iso
油畫王？

我只係想知佢落架長曝做到咩功力

有俾人，人用唔用係佢嘅事。
無俾人，想用都無得用。
Nikon、Canon單反嗰啲上到十幾萬ISO又會好見得人咩？咪又係照俾。
間間相機廠都有ISO boost，Sony都有，但嚟到Xperia 1 II講到Alpha team加持相機調教有幾Pro，但連高ISO增益呢啲基本嘢都唔俾人，之前要有黑白鏡頭先有ISO51200，依家主鏡粒CMOS都大咗啦，單靠粒CMOS無51200都俾到6400呀？

大佬呀 apsc ff 機緊係無問題
手機咁細sensor咁高iso拍咩出黎？
睇屎呀？
就算Sony apsc機我推到6400 iso都唔多接受到
一吋sensor RX100 6400 iso 已經睇屎 做noise reduction 無哂detail
手機？

Apple咪整左疊相式night mode囉
但放大少少已經
跟本呃下零影相知識既人就得
你要影夜境 有常識都知低iso慢快門先有靚相
大sensor先突破到呢樣野架姐

Apple個night mode係好撚堅，利申雙修有部11Pro，night mode畫質同佢正常影無分别，當然你可以話佢正常影都好一般，但夜晚可以手持影夜景無懼手震，嗰種方便就係食正一般人需要。
依家睇到嘅試相嚟講，Xperia 1 II影夜景係唔差，同RX100嗰啲比都有八九成㗎喇。

岩呀
佢係部好勁既傻瓜機
正正係Apple想要既野
你只要識禁制就得
其餘我處理
咩快門iso光圈腳架咩黎唔駛理
係就係影到 星都出埋黎
但個問題係影出黎都係又多noise又懞
我正正就係鐘意X1mk2咩都搞到既manual
問題係佢可以做到既野 成品出黎店唔店呢？
我唔係要Apple果種cumputerized automatic photography
我要自己黎

拍片HDR wor, 9合1唔係影相咩

有邊部手機拍片勁過iphone個動態範圍
Apple:在座各位都係垃圾

等埋發布會先屌喇

強國華為高iso都係算多張堆線
即係12800=3200x4

屎為wfc啦

我係同某d人講解手機高iso原理

嗰兩三種萬年死貨送都唔會用啦唔緊要喎

賣都有500-600

如果佢送我400放畀你等你5/600放番出去好冇?

我10蚊同你收

XZP +1
但上個星期先整完個差電位~ 捱唔到去Mark II出

7999
算，等佢跌應該都係幾個月嘅姐

誠哥有得訂
$7999

胃記都出左預訂資訊
momax底座
12個月螢幕損壞保障
Tidal hifi 3個月
128gb sd card
保護貼
tpu套

佢張白色render相可以唔見曬啲制

128gb sd card
又幫佢清電子垃圾
而家512GB起跳喇

仲LIST緊HSAP速度

垃圾sony store
網頁總未有得訂
搵誠哥算9 數

可能要等發佈之後

極唔吸引嘅贈品 係咪等佢減價好d

垃圾來
真係

屌真係送垃圾

點解你哋咁貪d豬頭骨

可以等佢跌
或者收啲即放二手既人

因為三叔直接回五百
未計耳機

岩呀

隻尿袋+個座其實只值~200, 仲廢過大舖D贈品囉

等 mark 3 算

試過上去fb嘈 都無用 最後都係縮咗

今年有冇試玩會

個贈品已經滅曬火
仲7999

呢部不了

之前有得申請
不過我估都係因為武肺CANCEL左

都未正式公佈咁多人衝出黎話唔買
到底d人要贈品定要部機呀
同埋香港已經賣全球最平仲咁多要求

啲佢官網 唔見有寫...

所以等門市有機
望下色就然工價訂機先

本身就唔太吸引
加上贈品價錢唔吸引
咪等xperia 5 ii

睇個勢5 II都唔似會平過1 II幾多

你點計全球最平？
美帝可以賣Q左個xm3喎

美國1199美金仲未計稅喎

Vat呢味野自己識做啦

香港買7999+1400xm3行貨
點都平過1199喇
數都唔識計

香港人貪小便宜真係唔係浪得虛名
我買呢d野真係唔貪呢d小贈品，但求唔好黑店服務態度正常就得

1199*7.75=9292.25
7999+1400=9399

唔抽你水住

香港其實真係算平 裸機計

咁你計usd係咪計翻xm3都係usd呀？
美帝買果隻野會咁平咩？

有無得幫手跟員工價

好似The Club會員都有員工價？

會唔會係咁呀

照張圖講架咋

俾你賺分乍

等到9月睇下iPhone 12咩料再諗買唔買1ii
可能到時1ii劈左價

咪又係咁既M頭moon lightning頭 加個range finder
用左咁耐iPhone 個user experience其實零改變
所以歐美仲見到舊過6仔通街走

Apple 好丁既係個seamless ecosystem

Xperia 10 ii 送個個speaker 係Carosell 見到人放HKD100,
我同事即時要咗

sony真係當d死忠係水魚，咁送野法不如乜都唔好送，開夠8999啦，反正都係得死忠買

望下Xperial 1

胃記預訂有冇得用埋恒生enjoy卡嗰回贈?

真係好撚多乞衣格
平時成日話寧願唔要贈品直接平
好喇而家全世界最平真係可能冇野跟又屌唔送野
建議下次sony跟返全世界一樣價一樣贈品
要買既點都會買，唔買嘅就一大堆藉口

Wilson 用恒生卡好似有400cash回贈

用咩速度sd卡先用得盡1 II

買張Samsung evo plus 100r 90w

係得sony先送埋呢d垃圾
講真買機都唔撚會要送果d野，連拎出門口掉都唔想

csl: 【Sony首部5G手機 Xperia 1 II 現正接受預訂】

Sony Xperia 1 II 5G手機配備ZEISS 蔡司光學技術及6.5吋4K HDR OLED屏幕；Sony Alpha專業相機技術高達20fps連拍功能！

升級指定5G服務計劃預訂Sony Xperia 1 II可享110GB (80GB+額外30GB) 5G本地數據，再送：

• 2個月MOOV 24 bit音樂服務及csl. 5G VR應用程式
• 6個月YouTube Premium 無廣告及離線睇YouTube片
• MOMAX Q.POWER PRO無線充電座
• 限時送3,000 Club積分換手機配件

csl 5g vr app
唔係free download架咩

胃信其實係咪真係好鬼？如果唔係聽日落胃信訂算，食恒生卡回贈

次次都係一過保就壞機
咁究竟我應該去瘋宅畀多九百買延長保好
定去胃信要幾百回贈好

人地係話員工買機有club分賺,你點睇到The Club 會員有得用員工價買

呢度有無人想要果個Speaker我仲未開

係咪防水？
用黎沖涼聽

係

官網：

你搞錯左鬼域同wilson

呢到d人

如果100我同仲個同事想收

識日文唔識英文

知唔知Store有得訂未？
諗住放工出旺角訂機

10 II送嘅嘢好似仲夠睇頭過1 II

我識分兩間
但之前都見人講過胃信賣翻pack機

其實間間都賣，睇你好唔好彩
我之前百記換機佢照入返盒

睇埋6點發布會聽日有真機玩先訂喇

唔洗喇反正都買硬
我又唔Care佢送咩冇野送都買嫁喇

有錢買貴機嘅人唔係乞衣 唔會R黃豆

(好似係)

乜都唔送都係買架喇鬼叫自己鐘意咩

啱呀

請問呢部有冇mmwave? 利申冇扒文 sor

cwb 有

好的謝謝

冇
香港所有5g機都冇

thanks! 咁唔買了

香港都冇鋪設mmwave發射站
要黎都冇用

我見Smartone話有。唔想宜家買完出年又轉機

有舖架
不過唔係今日廣泛咁舖者

剛剛荃灣Wilson訂咗，19號拎貨

有無實機demo?

無，我二月壞咗xzp，用部xzs後備機頂到宜家個mon彎起咗，買硬佢無demo機都照訂

行過衛訊同CSL都未有
可能點都要等佢發佈之後先有

xzp仲開心使用中
sony機既壽命黎講xzp真係唔錯

想睇紫色色水

豐澤：
同時使用 2 張 SIM 卡時，兩張 SIM 卡均不能使用 5G 網絡。

一早講左

不過問過係d sw bug來 應該搞
但sony搞唔搞番好佢 係另一個問題

送WF的話$9600

送WI的話$10300

間間都會做呢樣野

但 胃信, 個人經驗係
買3星機, 頭7日已經有事, 拎返去胃信串77咁話你唔識用電話
再焗你去三星CS拎張證明,
再去你買果間胃信放低你部有問題既機, 唔駛比配件盒佢
再等幾日, 等通知, 換部點睇都係比人開過既機比你

唔知豐澤, 其他連鎖店係咪咁? (轉左去豐澤買機, 無出過事)
定係三星麻煩?

XZP真係好用，我係壞底板叉電位，見要換底板先廢時整

xzp係我為一部機可以玩到3年都未壞
廠都未入過

唔係bug
佢根本就係咁設計

Momax Q. Power PRO 無線充電流動電源連底座 IP99 （價值 $598 ），限量 3,000 個

我問手機認證team
佢話係qualcomm bug
聽住先

我都係壞呢個位整左400

第一張 手拎住果部係咩色

官網賣法

咁點解人地s20可以5+4

紫黎

因為 人地寫sw果個有de到個bug

A. sony懶
B. qualcomm關係唔好
C.聽到有bug 唔去de 順手cut埋cost用垃圾hw
D.以上皆是

咁當然有可能係之後SW update fix番
都可能係以後都唔fix

真係送垃圾128GB SD, 又跟冇人會用既鈉米液

上年都跟256GB KINGSTON快卡

去左cwb store 玩完真機
訂了

XPERIA 1 III 可能會fix

真機有PHOTO PRO未?

Sony柒都唔係第一日

呢個都可能係正解

訂左機未?

打算wilson撚完出手

去東角中心撚啦, 仲等?

SONY員工價?

cwb有真機撚啦？返緊工偷走去撚下先

上年5399齊贈品

xperia 5 用家
都係覺得唔好揸手
都係等5 ii 算

6千7？

XPERIA 5 都覺得唔好揸手, XPERIA 5 II應該都一樣

但都係比X1細部呀
手感都係好過X1-II架喇

我睇錯左, 以為你話XPERIA 5都唔好揸手, 原來係話XPERIA 1 唔好揸

想幫襯Sony online store都唔得，啲分過撚晒期

我以前買機都係台出多，都係講明出門自理，咁其實都係差唔多，真係要拎機嗰陣驗屍官上身

唔急既年年都有csl會員價
用200the club 積分有個9折

試左真機

普通相機app, 噤mon 零秒出相，仲要無低能動畫，想狅噤都得
比xz2p xzp 快一萬倍

個人觀感，白色比想像中cheap, 紫色係好閃嗰種
有xzp 鏡面銀既感覺

唔知Sunmobile會唔會有機出
部10ii都唔見佢有

我都想佢出，通常會平啲

其實係咪真係會有xperia 5 II?
想買細部啲

揾香港youtuber宣傳

除左cwb sony store，仲有冇邊度有實機玩
普通衛訊係咪唔會有

alpha team出手喎
點都唔衰得啦

我估要等多幾日全港鋪貨

無左灰色？

xzp都好耐 你拎黎比

sunmoblie 唔做sony 啦

Xperia 1m2撚有灰咩
隻紫會變灰架嘛

Csl預訂7200

佢同期啲對手即影即有架嘛

街客都係？

Smartone 現有客戶平 -200 = 7799 ，
用DBS再減$400= 7399？

Smartone出咗咩？

自膠
2個優惠 只可選1

出左，但冇乜著數
送黃豆
冇左多一年保養

用緊iPhone 11Pro
本身諗住睇下mk2 出咗再買多部副機雙修
而家見到個價錢真係鳩都縮埋
等iPhone12 睇下點再算
當*** S20而家都只係6千頭
Sony痴咗咩線賣8千

係 我岩岩都問左

Xperia 1m2係對s20+
所以8k正常

Csp sun 1010都係同一間公司姐
咁玩

考慮緊⋯⋯
聰明台現客平兩舊有爆芒保，但胃記恒生cash dollar $400回贈，網店買再多4%回贈

邊間有多一年保？
見最多得胃信一年爆mon保

太陽台主力做中低檔生意，貴嘢留返俾csl、1010賣
你有無見到佢賣iPhone吖？

胃記都有爆芒保？

但HS 唔可以直接扣卡數

唔可以直接扣卡數？
Cash dollar 唔係可以用埋嚟找卡數咩？

MkII好型仔 但揸上手會唔會長得濟

唔係咩都可以用到CASH DOLLAR 還啊

是但啦反正用到嚟買嘢已經ok
本身已經等緊食迎新$700 cash dollar

已狗衝訂左黑色

想知邊度有實機試

Cwb sony

慘，想九龍區

已狗衝
凶宅順手申埋張dbs
攞佢4千里數

剛剛好似見到你

已狗沖左聰明台, 如果抽獎中埋S20 U 就正

我意思係之前買xzp
可能罪大對X1 ii 冇乜信心玩到多個一年

咁我都係去凶宅買多年保

多一年保好過晒佢送果d黃豆

Xzp係我近幾年玩得最耐先放既sony手機

有無撚過實機既巴打知唔知X1ii個afc咩level?
會唔會有a6400 a6600 a73果隻active tracking?

個保要俾錢買就無意思

之前個個屌貴依家個個狗衝

屌貴嘅
同衝嘅一向係2批人

喂可以both架喎

送個無線充電唔好咩

一舊水有個啦喎

垃圾牌子呀嘛

凶宅個online shop 黃豆都唔送
連個充電都唔見影

csl個$7200係咪舊客都有？

貴就真係有啲貴
但拎上手又真係得真係舒服過Xperia 1
而且Xperia 1又唔算減好多

痛就痛啲
鬼叫部XZP個叉電位開始收收地皮
反正都係買

百記送256gb卡
Wilson搞咩

tg: lkchl

上年部1我考慮咗好耐最後都冇買
唔知點解今年1mk2比到個衝動我，可能上年冇買，又見到個3.5mm頭即時j出血

咩牌子先？
講真呢啲贈品都係肥花見㗎啦

但買左部X1點算

後備機

原廠唔送多年保係唔係得返兇宅可以揀

未用過21：9機
會唔會縮埋咗啲字 好唔慣？

傻鳩

屌 一路打機一路打字打錯哂
話買左X1ii 部X1點算
X1係上年dogrush

用緊10 plus
用落幾好
本身打算做後備機
點知依家反而到正裝失寵

pro有

lm thx

正裝邊部？

唔知幾時有上台plan

U12+

21:9mon用完返唔到轉頭
仲要部12+啱啱跌爆咗

巴打，我都係u12+,
點解唔等埋x1ii??

我早排後備機壞咗
咪試下10plus頂住先

pro幾時出

辛苦了

7月打後
地區限定

香港有冇？

htc難民走咗嚟sony
我都係前htc用家

你要睇官網有冇
暫時得美國有

Htc黎緊唔係發佈5g機咩
，好似7月

估係中階機咋，
如果係旗艦機就多資訊流出

旗艦好似話年尾

有冇人部x1相機制影唔到相？
開相機得影相唔得

上網睇 5 ii 有 mmwave, 唔知真唔真
香港除左3 其他都有mmwave，真係要用盡5g依家得s20+ or ultra
唔明做乜搞到咁煩

跟本都唔係為左5G要呢部野
5G都唔會join架啦

Cinema pro用到
相機app用唔到
罪大上次更新喺唔喺唔記得左個相機制

我都係HTC難民，諗緊走唔走去sony,最怕兩年後又收難民

s20+ s20u
個mmwave版重2g
但賣街版係咪mmwave 佢無講
最少我手上見到果部es無

+1
xzp2017年10月到依家都未爛
冇借口換機

用到 無問題

考慮再畀唔畀次機會sony..
XZ / XZ2 兩部都係用唔過一年

你個名

sony應該無事既,我都諗緊等唔等埋年尾睇下htc俾D咩出黎
對我黎講部1 II最大問題係OLED MON

sony咁大公司又多業務唔會掛

個相機app reset左都喺用唔到
到底咩問題

唔識答
我部XZP都有時死左GPS或者電話唔出聲 但speaker無問題

唉
依家呢種時勢無本事使錢
暑假搵唔到pt呢年唔使諗住換機

當年用Z Ultra 等到XZP出先換機
之後等XZ2P出左半年減價又衝去買
今次直衝去胃信訂黑色先

HTC U12+難民
Sony OLED mon會唔會好味精

三十秒內你睇唔出佢係oled
同狗為三叔差好遠

跟據Xperia 1經驗，除咗打側睇會偏青外正面睇色水係靚嘅。
U12+之友

1 II如果係IPS嘅話硬件上基本上係完美

一路都HTC死忠
但係近排個相機係咁crash好痛苦

未用過Sony 介面掂唔掂
同埋想知Sony有冇咩缺點

香港版s20全部冇天線

Xperia 5m2都未發佈
D人預知未來喎

咪on9喇
Ips已經係落後既科技
除非用電視隻分區背光/micro led

應該亂吹
都無電話支援mmwave, 咁d網絡商裝基站有咩用
睇番中標唔使頻譜費但要起一定數量基站

公版介面
過去sony最大問題係垃圾相機app
今代已解決，唔會on99影完張相等佢45秒先睇到

香港d垃圾網絡商邊搞到mmwave發射站
mmwave穿透力咁低唔200米起一個係咁堆根本冇用

d人成日屌Sony個介面
我都唔知有咩好屌

因為sony個介面比公版更少功能

就係鐘意罪大搞色靚自然 唔係三叔果啲核幅射色

屌唔撚係呀
但用third party apps有時有rights問題
搵apps好煩

搵app真係好撚煩
有時D app改埋D鳩名,search都要D時間
以前用牙石機識得自己分folder方便好多

可惜牙石qc垃圾
要做趙雲
唔係我換咗佢

中標=中回力標

我用過Z, Z1, Z3, XZ1, 得Z1過到一年
Z擺褲袋無啦啦裂mon
Z3死下半mon
XZ1 update完Android接收唔到

xz 間中太熱 果時賣機上xz2 之後大半年後死左usb 要換板
之後用小米頂到s10+出

反而Samsung質素又真係唔錯，部S7 edge俾我跌到爛晒，又係咁用水沖都無事，不過喺街跌咗
反而Sony好似好易入水，明明冚晒蓋先掂水，張試水紙都紅……

有冇巴打知胃信送嗰個TPU套係點嘅樣？
會唔會係類似Xperia 1跟機送嗰款透明膠底套？

呢度好多HTC難民，年尾htc唔等啦，太遲都轉新CPU
sony x1 睇個色都ok既，至少睇左佢幾代tone色一定好過三叔

我剛剛打去CSL問，個CS話未有list price.
$7200係員工價？

1 II保養都係外判?

佢facebook有show個價

感謝

Sony mobile 保養仲係tso

想問今代新機正常返未？記得上代出個影相幾靚但係睇多排review就好多人都插部機好慢
心思思想出部an機玩下

行黎行去， 得機場見過有

Sony保養收返自己做仲難過cd舖執笠

咁你都知
呢個個月機場接近無開咁

睇個樣sony想自己做返
Tso縮到咁

中階5G

10仔之後就跳咗嚟罪大
十仔金屬背真係好正

機場返工

你又知係mmwave 而唔係3.5

台灣35990送2500配件購物金

講咗差唔多大半年都有

真係仲衰過佢地X10ii 個禮品包

我嗰部相機好正常，但個距離感應器好似間歇性失靈，聽電話熄咗芒再拎返開一時時唔識自己著返，同埋藍芽最近成日彈連接失敗但用又無事

d 人話呢款天線係 mmwave ?

等你好消息

可以自己去sony store 試

個人試左覺得好快，零秒出相

顏色你會點揀?

呢隻好似係3合1咋喎
即係3/4/5g都係用呢舊射

想知個autofocus咩level

黑色同近幾年sony 旗艦一樣feel
因為用開黑色所以想轉

白色真機背面有啲啞，個人覺得有少少cheap
同埋邊係銀色既

紫色有以前鏡面銀既感覺，幾討好，好睇過相
邊都係紫色

留意番三種色條邊都鍍左光滑料
建議親手掂下真機

唔係

起 show room 無試眼部對焦
但亂影一輪，炒相機會係低既

S765G既機

普通antenna 都係咁樣，根都無咩特別咋喎，由個RRU或者cabinet 睇可能會知多啲

OLED個D天生缺陷
真係望快撚D量產micro LED好過

點解隻嘢好似成隻RRU痴落隻ant到咁嘅

mmwave都預左hotzone先有

睇番d網絡供應商都係試機場，商場，旺區
穿透差距離短但真係快好多

華為玩撚完 mmwave短時間有排都未普及

而家係咪得sony有demo?

咩台

邊間？

xzp大修好定出過部中階俾老豆好？

我喺海港城見三個大舖都有

睇完d評測 好似除咗電細之外都唔錯 唔知實際用可以用到幾耐

有無 link? 好少 full review

台仔識玩搵女女測
btw 台灣賣35990 TWD CLS

送momax

日本網絡商測試=s20續航力

繼續等pro版

For相機mon用

會唔會出/幾時出xperia 5ii

等ifa先喇

Thx巴打

我都係睇youtube咋 搵Xperia 1ii

我睇慣左部pixel 4xl 我對比xperia 1 我覺得好淡色

喺胃記撚完衝咗

未完約要我預繳7200再回，用佢都有味，本身用緊可以加$58升5G+30g數據，無理由出

青衣唔見有

最多補六千至六至二，sony 機trade in

我零預繳

其實會唔會早過6月19號出？

太子有部紫色擺係度任撚

U12+都仲吹到千四喎

希望 1 II 最後有個成績, 等罪大放返多D心力入去
P.S. 幾時先肯同我轉左個8MP 前鏡

今次撚過真機係會有俾錢嘅衝動，1代無呢種感覺

係Wilson 試咗
相機終於無lag

可以比錢

我已經狗沖左聰明台 部XZ2 終於可以退休

大家訂咩色

黑 !

白

Demo機佢有帶住，鴨記點點套
唔好咁大期望

黑

試左個相機
個追焦同快拍都勁到cls
大師兄返嚟啦

噢，Thanks.
咁個套真係。。。
BTW, APM分店冇demo機。

黑紫之間爭扎緊

鏡紫
好有當年XZ Premium鏡銀feel

我睇嗰間部機全裸
是旦啦求其係清水套就得啦，同埋好似原廠都有跟一個清水套。

紫

今次想 diu.. 如果 sony都有8達就好

紫色控

去CSL買張八仔SIM

上次白 今次黑堅靚

黑白都靚, 紫要睇埋實物

有冇mon貼做到全覆蓋？冇就裸跑算

撚完紫色實機有驚喜

次次你講大師兄返嚟都冇好下場

邊有

隻黑根本係相機隻黑

撚完訂左黑色

百記銀聯唔知咩支付-300，無線充電機套moon貼256gb卡

凶宅dbs -360，dbs迎近送100$凶宅現金劵，400蚊百佳，，無線充電機套moon貼
128gb卡
比大家參考下

胃記話可以唔要爆芒保轉送256GB card，即係:
A: 爆芒保+128GB SanDisk
B: 256GB SanDisk

謝巴打報料。
原來百記送256GB，早少少睇到的話就轉軚去百記訂啦

你班打手真係好過份，有啲心動

琴日一出就去太古城睇點知冇demo機
今日收工即衝去銅鑼灣Sony Store試機
再去百記買 點知有demo機 贈品有Sony官方嗰啲（MOMAX, SD card唔記得128定256）
另外個sales話會送張csl 5G 80GB Sim card 同埋mon貼同殼嗰啲 不過冇寫出嚟 聽住先
$700訂金 19/6攞貨

只係過咗一晚一間舖已經收咗幾張訂單，睇嚟Sony今次fatfat

補大約$5800

唔知拎機個日可唔可以轉

應該可以到時拎機先揀，頭先課嗰陣都無再問清楚我要邊樣。
但唔知係咪間間胃記都係咁定只係個別分別offer。
我都諗緊要256定爆芒保，256如果唔要就可以賣走套現多啲

想問係咪帶左套就用唔到side sense

Sony嗰個只係掂芒邊，唔關條邊框事

thx

我頭先去衛訊訂機時，哥哥仔冇提可以trade off要256BG咭。
有得揀嘅話，我想要256GB咭多d。

Sony Xperia 1 細鋪好低屌 4千幾行貨 不過堆貨SONY受唔受保養?

冇係名單就冇保

唔好買Xperia 1啦, 係Xperia 1 II前面只係實驗品垃圾黎

Same
岩岩上左東角，見好多巴打撚機

唔知用唔用到八達sim?

岩岩睇完都幾多無

Agree

老實講電話過7千我覺得已經好貴 依家等左成年855機先跌到4千左右先想買

6點一放工上去冇咩人

我建議你唔好曬錢買Xperial 1

依家諗緊X1同生腥部S10+

屌好撚心動，又怕5 ii個手感更好會後悔買1 ii

S10+不解釋

與其比4千幾入XPERIA 1, 不如$8000入XPERIA 1 II.

XPERIA 1 大部份缺點都係XPERIA 1 II 解決左.

電大, SENSOR大, 對焦快, SAVE相快, 影相有專業MODE, 90HZ, 3.5MM, 開影相APP快, 拍片60P有防震, 指紋改善, 前置正面雙SPEAKER

係得SONY可以係新一代機可以修正咁多問題, 足以證明XPERIA 1只係實驗品, 好彩上年初出$5399入, 不過2手價真係仲慘過S10+

S10+啦, 不過我建議NOTE10+

真心s10係一部幾好既機 個陣用s10 trade x1
但覺得s10好用d

剩係個4K 大MON已經唔會後悔

台灣官方講Xpera 1m2係冇夜間模式
不過太暗會自動張10張合成

s10 trade x1係浪費錢

上年6月入左X1, 9月去玩下部NOTE10+, 都有換機衝動, 個6.8" 19.9:9 MON合理好多.

不過最後冇轉到, 今年等FOLD 2

夜拍SAVE相先見真章, 唔知會唔會轉圈圈

信我 你係唔會用

阻住個moon

究竟邊間鋪有demo機？
行左幾間都冇

太古城百記
可能因為係大舖？
但隔離誠哥反而冇

唔覺

黑色
大家帶唔帶套?
玻璃面好易有指紋, 但透明套又好似嘥左

最關心粒電
新機如果正常輕度使用 用唔用到18個鐘
Iphone 新機 我自己都用到18個鐘

10ii隻青色出係1ii就好啦

如果跟機送個靚耳機就好,有咩殼好介紹?

X1帶左9個月
決定唔再帶

但iPhone SE死都要帶
佢太薄好難渣

台灣購物金個list

唔好ff咁多喇

我去amazon jp買

佢加錢買果啲藍牙抵唔抵屌?

同街價差唔多

3.5mm 耳機，終於擺脫多年的半開放式耳塞設計，變回了大路的入耳式設計，還附帶不同尺寸的耳膠及線夾。耳機咪線則只支援通話，不設音量調整等功能。

殼就原裝sony或spigen

thx 巴!好彩有隻nine 1 可以聽!遲下去銅鑼灣撚下機先

連拍真係唔錯

已經有？
見淘有透明同黑，但黑又有Sony logo

bumper+透明背貼
但bumper好難搵得啱

一定要上台先有7200?

屌，耳機得減價

手機我最多都係mon貼 套真係不了

你想送呀？
賣9300咪送埋囉

有冇防偷窺貼推介??
大家係唔係都係係日森買?

同問, 訂完機想去日森買貼, 如果有幾個人有興, 可以夾埋一齊買貼/套Share運費, 造福巴打

premium機xz2p 之後無左鏡底
就係因為塊鏡我先買xzp仲要用到依家

旺角都有Sony store

旺角 Sony store

好記得當初z1鏡頭會起霧 又唔知點解會入塵 用用下個背蓋仲會自己慢慢甩出黎
今代睇完個樣好似終於正常返好多

thanks

反而想買底係透明膠套

另外想買呢隻Mon貼

再買鏡頭保護貼

鏡頭貼會唔會影響個T*？

想問下預購到幾時？
想整張信用卡順便食埋迎新會唔會趕得切

之前部手機11月頂唔順換左note 10 plus,睇來要等下年sony

唔知, 諗住買黎試試,
諗諗下都係裸機算
部機咁靚

搞個團購集運?

慎入支那寶

想買呢個Wireless Charger, 係158

我就係中過一次伏之後怕左唔買SONY 機

[/quote]慎入支那寶
[/quote][/quote]

原廠出呢個好似幾好

我習慣左個手感之後就會開始裸跑

整左個Google Sheet
大家有咩分享可以上去update

上年一出X1入咗用緊
本來諗住等X1 II跌先入手
但係依家有靚價就決定入
BTW 紫定黑好

你有冇見過相機會用？

相機唔會用, 鏡頭會上Filter

filter質素都好影響最終成像，所以鏡頭貼如果coating衰嘅話就唔用好過用

假設等，個價最多係咪落到5千

所以要買完試下係點,唔得就唔貼, 係叫多一層保護

唔包兩邊會驚跌花

包完睇唔到，唔花都無用啦
花咗咪包返靚佢

上年6999》5398
自己計

等到五千幾 又隨時等到下年MWC 咁不如唔好買…

6月30號
係出卡就快手

話等平先買個班其實都係冇心買

你話等聖誕 新年減價先買都合情合理 邊個唔想買平嘢 但直情話等到五千幾 我勸咗疊埋心水慳返啲錢

真心想問暑假/聖誕會唔會有好d既offer
唔想要個濕9 momax

今年換機嘅人好多都係用緊嗰部當年係五千幾六千頭入手，今時今日Android旗艦個價的確係有啲難適應

所以我支持今年啲5G機唔買 迫高通唔好再加價

決定等埋睇下會唔會有 x5 ii 先..可能會有其他靚色揀... 雖然 x1 ii 都好靚 ...希望我忍得住

都係專心等 pro

Pro有咩feature用得著

認真旗艦強個d功能有幾多人用得到

型囉

鏡頭貼真係我見過最on9既野
人地有個靚coating比你 破壞佢

真架?

真 好多人都冇諗過自己需要咩 買最貴就覺得好

睇自己需要啦 不過宜家智能電話我個人情願買過季旗艦機都唔會買中階或者入門機 性能上爭好遠 除非你話後備機就可以接受中階機

香港未必出

水貨

1年900幾，兩年1199，包一次人為
同埋有送頭半年爆mon保
sd卡真係得128
利申：今朝兇宅落訂買紫色

成9000幾一部機，明明當年六千一部xzp已經好貴

我當年xzp加2年保好似都7000

所以唔可以畀高通獨大 再係咁落去啲智能電話越嚟越順貴 維持返$6K可以接受囉 $7K以上已經好癲

其實係都關鏡頭事啦
你估多幾粒唔洗錢咩

我印象睇過CMOS同鏡頭唔係佔大部份嘅成本 反而SoC ROM RAM 電芯比較重皮

X10ii 二千幾蚊都有3鏡

有micro hdmi直插相機用
A73個mon堅垃圾

啱啱睇完紫色好好j
相機係快好多 唔洗再等
d對焦點搞到我諗起我部a7 即刻好高級 我諗現時電話對焦黎講佢應該都贏撚晒

嗰班人九成做咗教徒啦

清貨旗艦最抵屌

我覺得聖誕檔期買機已經係最啱時間㗎啦 去到農曆新年啲新機又準備出 嗰陣又唔係平得多 又無理由唔有新買新…

開心就得啦

用緊pixel 4xl，諗緊買唔買Xperia 1 II好
我張AMEX豐澤有得減$2000

Photo Pro, Creator Mode, Zeiss T*

不過, 8k 真係好貴

回早咗一果 post, sorry

間間都話紫色同黑色就黎冇曬

真係咁受歡迎？

肯定只係少貨
Sony邊有可能多人買

隻紫喺咪唔係xperia z隻紫?
諗緊紫或者白

Sony不嬲飢餓行銷玩鳩fans

pixel 4XL 唔好用？
點解想換1ii?

用就好用，不過最煩係o係香港用唔到volte

因為有$2000 rebate，同埋鐘意Sony 。

Xperia 1 ii 又唔係Made in 支那

我就係pixel4xl轉xperia 1mk2
主要係3.5mm同容量問題所以轉機

唔好講笑今次既反應係估你唔到
身體至少3個會換
上次都係得1個換

去玩demo機要排隊

頭先旺角sony幾多人排隊玩，有男有女
上一部1冇乜人睇

以前年年都唧牙膏嘛咪升得少
而家間間廠都軍備競賽
一向新野都係高成本架喇

邊個會走去睇舊機

1ii 係靚
不過真係太長，而且7千實在太貴
Xperia 5 size 會好啲
有啲心思思想試pixel 4 或者等pixel 4a
一係等埋xperia 5 ii 睇下點

我意思係上年1同今年1mk2初出既氣勢比勁好多

佢應該係講上次1出果陣

又黎幾年一度既SONY集體中伏事件, 個個鳩衝完之後用落就怨聲載道

攬炒

今年難d
上年玩下相機都hang機要等更新
今年個反應完全唔係以前隻半成品feel

5個定位係咩？
係咪細版嘅1 ？

當年XZ PREMIUM都係好多人衝, 之後又話影相唔得.

雖然我自己尚算滿意

係

Xzp日拍ok既
不過室內/夜拍就收皮，冇ois係咁上下
反而Xperial 1相片質素我好滿意但個相機app真係會用到火滾完全係eq訓練黎

有d硬件問題要等一排先出現
我對上一部Z3咪一年左右集體死touch

可能我葡萄啦, 今年唔想用補$6000去換部主要影相好左, 其他大部份一樣既機, 冇咩升級感覺, 特別係個MON尺寸一模一樣

雖然知道好多缺點改善左, 但是TRADE完XPERIA 1都仲要補$6000, 唔想轉囉

X1 都無話相機唔得
何況X1ii

XPERIA 1 影相APP慢慢影其實冇咩問題, 係人心急先感覺問題特別嚴重, 加上其他廠影相APP都好快, 有比較就有落差

X1係個相機APP唔得, 慢, HANG, SAVE相轉圈

用緊X5 又唔覺
不過起碼無油畫
影出來見得人

個size打直拎上手個感覺又唔覺好長
係一打橫就覺得長得誇張

拎完1 ii玩隔離部5又覺得部5太窄

個sony staff仲話唔知會唔會停出5系列

雖然我用落就冇死過相機app
不過見網上面心急既人都唔少
同埋反應同出相真係太慢喇

我覺得XPERIA 5系列停止佢好過

上年要買既都入左XPERIA 1, 有幾多FANS真係會等部XPERIA 5

SONY每年KEEP一部中階, 一部旗艦就夠. 反正市場已經飽和, 又唔夠其他牌子黎, 搶唔到咩市場, 維持低成本有機出就OK

要出左an10先正常叫做去返正常水平
An9個陣真係不得了

pixel4用家here
我只係純粹鐘意換手機
pixel4使用上除左細機 其實無乜投訴

其實上年1都好勁嗰喎

通常SONY產品第一代都係試驗品黎

都唔知個班係咪三星打手嚟，係咁踩sony

巴打so rich

其實每代都有要試驗嘅嘢 你都知SONY係一間開發公司 食專利費係一個好重要嘅一環

如果冇細機我會考慮轉會
真心太長

XPERIA 10 II

sony唔買旗艦=食屎是常識吧

same as you ching
冇volte其實堅唔方便

要細機嘛, 細機市場一早已經縮小

今年係得番iPhoneSE, 不過除左A13, 其他只係中階料

S20叫做今年最細旗艦機, 暫時

係sonyfanboy先會大大力去屌

個個牌子都係㗎啦 難道三叔 屎為就唔食屎？

真，所以我成日屌

你睇黎唔明屎既定義
Sony中階係電子垃圾級數

iPhone 11換Xperia 1 mk2係唔係好傻

嗱～ 我都無話過Sony中階好㗎 只係我都唔見得三叔 屎為啲平機有幾好

我11promax轉

人地算係一分錢一分貨

希望sony今次做場好戲
而家android 機已經唔多牌子選擇

Sony 真係要撐住，Android 機嘅選擇嘅真係冇乜剩。
我唔想用返三叔，更加唔想用穿窿mon。

Trade x1換x1ii 不過等多陣睇埋有冇咩奇難雜症先

其實LG都應該要係香港出返機 雖然連登一面倒屌 但少一個選擇就係少一個 唔想得返iPhone 三叔 支牌

你自己諗下折射原理

依家1仔trade到幾錢

CSL SMT參考價$2230

等換Mark 4

到時又等換m6

用唔用到八達sim?

無可能Sony係唔支援八仔Sim嗰喎 佢一定係用返自己NFC

之前舊款好似得

不嬲代代都得

唔係ro
其他牌一樣係平機垃圾級
同埋今次10ii都算有誠意
oled mon, 指紋電源合一, 防水, 三個相機都叫可用

LG 執柒咗佢啦
G5 全世界有得升8.0
係香港無

咁舊嘅機算啦～ 同埋LG不嬲update都少 你部機平過其他牌子咁多 仲咁多要求

我見衛訊送爆mon保，過往經驗係咪預訂先有，賣街後就冇？
我驚佢一賣街就減價，想等下
同埋啱啱買完嘢，等下份糧

G5一出個陣同S7同價架
跟住人地三叔去到20年仲有出security update Samsung做得大真係唔係冇原因

邊有人正價買LG㗎 我唔信囉… 一定係劈到四千幾先買 Samsung一開波已經係Android龍門 無得鬥…

個時諗住LG多咗廣角鏡 有換電 諗住G4 V10柒咗燒底板 之後嘅機應該比啲心機
最後係冇燒底板嘅 但係update一年後就冇真係屌出聲

我都係嗰句啦 LG不嬲少update 話咗你機平過人仲同你咁好心機搞軟件咩 點解大舖之前咁肯推LG啫 擺明就係佣高 批發價平啦 啲客仲要等劈價先買

我用緊1,今日發現冇左指紋開鎖,有冇人有依個問題或者知咩事?

AE o既 targeted offer

佢個爆芒保好似有$1000上限。
唔要爆芒保張SD card可以upgrade上256GB。

6千黎到唔洗5個月4千中 水機仲正 3千中 電子野應該咁

所以LG咪做唔住囉 就算賣到二千幾萬部都蝕幾億美金

我都想pixel 4xl 換
只係怕個mon色水唔岩口味
其他野都滿意

Sony 個mon好過pixel 4xl
pixel偏黃

今代個card reader係咪仲係龜速？

I wonder where is it made from...

Thailand

其實淨係個Power掣已經值得1升1 II
訂1 II時買埋10 II諗住返工用
用左一日個粒掣同1個指紋比真係兩個世界
10 II都有得咁嘅表現相信1 II都

X1個指紋我都可以秒開

等Fold 2, 想要大mon

而家用緊u11+
等HTC新旗艦等到好痛苦 仲要最近爆埋機背
試埋機後 覺得X1 II算係好難得一部除左HTC同Pixel外我好睇得上眼既機
好糾結仲等唔等HTC出旗艦好

轉會
如果唔係呢期冇錢 都應該會轉會

用左部pixel4xl都係放走佢 轉左去asus zenfone 6真係無投訴 不過見到X1II 一出就即訂左 唔洗諗

有冇購買攻略

望下htc對Android安全性更新有幾密先
u11+仲停係19年7月1日
好難期望佢新機會跟得貼

U12+
間公司自己都唔想撈，點幫落去

聰明台 現有客戶7799 dbs -400
total -600
但好似冇sd卡送

瘋宅 dbs -360 送256gb

百老匯銀聯雲閃付 -300 送256gb
用earnmore 2%回贈 -160

好似百老匯最抵屌

唔好等HTC啦,
都唔知係咪有新旗艦.
真係有都可能係年尾LU,到時先轉番HTC啦
起碼X1 II 睇得上眼麻,
利申: 用緊U12+,

原來聰明台係現有客戶/dbs 2揀1

HTC應該唔會出旗艦啦, 出都冇力同其他廠一戰

請問日版Xperia 1 (802SO)用唔用到香港4G同VoLTE？

應該用唔到VoLTE, 4G應該得

不過唔建議入XPERIA 1, 呢個時候一定係入XPERIA 1 MARK II

衛訊恒生卡回300 cash dollar，用Apple pay俾再回多50。
贈品可以唔要爆芒保升級128GB SD card上256GB SD card，應該係SanDisk Ultra C10。

部機好正...但好貴... 買唔落手

用m power係咪有多5%回贈

唔知，我仲消化緊恒生啲回贈玩法，佢同滙豐一樣魔鬼細節唔少，要食盡有難度。
如果食埋迎新仲正呀喂

我都係有同樣嘅諗法

師兄另外想問下你部U12+影相會唔會save唔到相阿？

5%好似係限咗餐飲、時裝、休閒娛樂、海外同網上消費。
滙豐就有mobile payment回贈250獎賞錢，碌夠4000就有，唔限邊度買，恒生回350就係衛訊限定。

偶然會，但好少發生。

我部U12+經常發生

雙卡無得行5g,咩玩法

係wilson入咗部黑色
等緊19號

咁恒生都唔多抵屌
每個月要碌夠3000先有5%
又淨係得個幾樣

但岩岩申請左，當食迎新

無問題喎，
原生影相app或者其他影相app都正常save 到，
u12+ 影相真係好好，唉

要5+4 好似係要廠改野

u12+影相真係好靚

要等到年尾喎
我用緊u11都有d想轉會

用緊iphone 11 pro,一陣交收 Sony Xperia 10 II
$2000

拎黎放J圖J片後備機

但恒生個迎新易食過滙豐，滙豐迎新限住一定要實體卡碌嘅先計，恒生計埋Apple pay、Google pay呢啲，但講明唔計支付寶嗰啲

其實贈品間間都差唔多，應該Sony HK有規定。

中原唔係強國公司？

新客戶減1700 想狗衝 但無卡送

聰明台？

上台先減呀？
減$1700但要食佢個5G plan？

土炮

註
1. 上述推廣優惠不適用於智能手機。

4G plan ，]我係新客戶，佢話之後可以升5G

舊客不是人

減千7咁撚癲==?
sony到底有幾多水位比代理賺

係佢個plan 會送1700蚊比你,出機或買其他野都得。

之後既意思係幾耐？

本身個plan貴返

都係 ,成300蚊

幾耐我決定嫁啦,升唔升都得

上年iPhone出機plan一樣玩法，但嗰陣係俾一萬你買機再614/月簽兩年。

298有無真無限4G先？

csl？

通常出機plan要再加錢先有

出機plan = 分期供機 + 月費
通常係會平過分開買同帶機上台少少。

落胃信撚完部display就果斷訂左機了
部XZ2P可以準備早抖

SMARTONE

xperia 1 水機入唔入得過

紫色真機好撚靚喎

咪傻喇
通常係拆散買先平

黑色靚啲

琴日去間得電話賣既細瘋宅仲掛曬出黎-360

用開自由鳥15GB先百幾蚊成300真係不了

XPERIA 1 現在已經唔值得入, 水貨冇VOLTE

除非接受到以下缺點:
冇3.5MM
影相APP反應慢
影相APP SAVE相慢
MicroSD 寫入, 讀取慢
60fps拍片冇防震
沒有正面雙speaker
指紋辨認要大力按
拍片中途不可使用超廣角鏡
冇120HZ MON
冇WIFI 6

以上缺點XPERIA 1 MARK II全部解決

不過最後都係睇價錢, 如果全新水貨$2500-2800都值得入

我女朋友本身好唔鐘意我用紫色野，但我撚完真機決定冒死出紫色

所謂平當然係以正價計啦⋯⋯
鬼唔知細舖街價最平咩

你唔好同佢講係紫色應該唔知嘅

隻紫你扼佢係灰都得

佢果隻唔識點形容嘅銀灰紫真係好睇到癲

玩完真機，個新pro camera app好過以前原生個個好多，不過cut左960fps super slow motion有d可惜

幾時正式出，同埋係咪得Sony有得試玩？

4K mon 同 120Hz mon 比邊個好J 啲？

根本係XZ Premium隻鏡銀嚟

19號
唔係 好多地方都有機撚

睇來1ii係sony翻生之作
繼續等1iii

有深度好多

靚到癲

暗鏡紫

今日出旺角望過下好似間間都有機撚

今次Sony HK落足本派足貨落舖，有啲仲有promoter揸住部機俾客玩。

真 今日去衛訊都有個黑衫好落力sale

索尼啲機要sell嘅咩 篤手指嗰咋喎 不過得頭威 Fans買晒之後就沒有之後了

就係以前冇人sell先得fans買 連水人既機會都冇

依家Android唔係強國機就係三星，有部Sony牌子夠照各方面都OK，其實係會有人想轉吓口味

咁呢啲就要睇Sony自己把唔把握到 係呀 次次一出新機都成堆Fans仆去課金 但兩個月之後就拍晒烏蠅 佢一日唔解決往日宣傳同對零售商嘅支援都好難搞 希望Sony HK搞真係好過以前SMHK啦

落街玩實機 影相好快
但係咪仲未較好
都有d易out focus
隻色好撚靚

最衰Sony HK D機個盒冇seal

120

仆街， 撚過實機，好正添

razer phone 2
2K120

豐擇有啦

買

7999
個cam同三星s20，apple 11 pro比
邊個好啲

唔好引我

我如果唔係買咗其他嘢我都買咗

我落左訂
個sales話有

勇者

食屎啦ray ma

1 II 衰在個前鏡，其他都好好

唔撚係啊
D Sales咁撚仆街既咩
咁點算
冇既轉場去中原胃信都好過佢啦

你冇留意1080P60FPS個畫質好差咩, 對比iPhone冇哂DETAIL

可能日版仲係舊版firmware, 各方面都差D

仲要得128gb sdcard

尖咀百記淨係放左紫色..頭先要排少少隊玩..隻色係幾靚仔男女皆宜..手感唔錯

講就講低光會疊相
出到近皮野 室內低光仲喺油畫既話
等MKiii算

咁撚仆街。
返去show個t&c (#4) 俾個sales睇啦，問佢點搞。
冇得減就叫佢refund 返deposit

除左舊時iphone難買要上台, 上台根本搵笨 我減兩千俾你都得啦, 個plan再收返你兩千有突姐

想問吓用緊5g卡 加另一張電話卡唔用上網 淨係打電話同收短訊 用唔用到5g? I

唔撚得

有冇搞撚錯 想問吓之前嗰啲手機更新有冇解放功能果一啲

唔會下放新功能, 除非原本講明有既功能未完成.

我諗都係等多一年先用5G

快既4G暫時都好夠用, 用廢台既5G都冇用, 特別係用屎為設備既5G

有 d出奇, 睇其他片 mark ii無咁差
呢條片11pro全部完勝咁滯

唔同firmware可以差咁遠...?

其他都好垃圾喎
拍片濛撚到呢
震又震過iphone，濛又濛過iphone
iphone完勝

夜晚拍片仲垃圾

離題一問
點樣備份 到新機？
有冇app推介？

日版連PHOTO PRO都未有得用

呢條片差, 但睇好多其他 review質數好好多

邊有 fix 到 120hz

有仿90HZ就收住貨先啦~

用緊Xperia 1 尋日去玩完部mark II. 真係好正
手感好過上一代好多
好想換

一個二個之前又話貴 嘈喧巴閉 宜家個個狗衝

咁意味左咩野呢？

我等下年換mark III

我冇衝, 覺得補$6000唔值

用咩型號Trade？

htc當年U12+咪開$5698大平賣囉，結果呢？

trade 機

mark ii trade mark iii咪得

邊度有實物睇

要補太多冇衝

我計大鋪正價都平過上台喇

On9有都無用喇
三星個d鋪頭自己貼

吓？！咁大鑊 就算重貼都睇得出吧？

日版冇參考價值
仲未開放photo pro

油你老母咩
Xperia 1都唔油喇

XPERIA 1

另一個日文台（大隻佬個個）都係咁

今代night mode 都係暗丫嘛

哩條片真係拍到sony好爛，但原因係乜?
冇可以簡單解決嘅地方嘅話一般用家都只會得出爛結果

可能日版仲係舊版firmware

我都錯手POST左, SORRY先

老外FIRMWARE同港版應該新好多, 好似係5月版本, 可能好好多呢

XPERIA 1換乜鬼呀 隔代先換啦

我等GALAXY FOLD 2, 想要摺機大MON

better than china

屌你 室內低光影完同iPhone11 三叔s10+比銳利度差到幾條街
影個櫃條邊起曬格 上面d色一達達
只可以話冇咁以前油畫 不過都接受唔到
你開到8K幾我要求你比得上三叔同iPhone 唔過分吖

佢真係tune到好相機向，特別係Photo Pro出嘅JPEG，色水淡銳度偏低，好Alpha風
三星就出名味精重，iPhone就直出王嚟買機送技術

Alpha 相機 銳度唔差 個色用app校下都都好自然下
手機銳度先喺最大問題
低光起格顏色一達達我想睇佢點解決
夜拍今次有鍍膜 剩低個銳利度問題
賣到8500起碼個相機要啪得上其他旗艦同頂得住alpha個名
本身硬件已經輸唔少
而且個價已經可以買到a6400+支唔錯既變焦鏡

巴打有無link 可以些牙下嚟睇睇？

6:00左右

6:30矇撚到呢

希望真係舊firmware或者app問題啦

賣到8500?
打手功課都唔做咁唔得喎

到手後要睇下相機app同camera pro係咪2套算法

仲追住日版黎咬

都唔明係咁咬個連camera pro都未開放，3鏡頭白平衡都未調整好既au日版黎咬做乜9

同hkepc個傻鳩屌人話相機功能全部要等更新先有
個傻鳩仲要自爆走去睇日版官網

7999比平你501
問下個spec同個相機值唔值
Sony mobile有前科隨時未tune好就拎出黎
低光我部nokia 8.1睇落仲清過x1

「低光我部nokia 8.1睇落仲清過x1」
你講呢句有冇覺得好笑啊
你覺得人地會唔會信你講既野

公海隻sony hater機界賤種煩夠未

我都費事回佢 傻鳩嚟

到時 mk2 個 trade-in 價咪又係咁賤

電子產品係咁㗎啦 Android機嚟講Sony算係咁啦 同Samsung都係差唔多 爭好少

D 人留言話係假

試完實機 建議大家唔好咁高期望 試左機先

揀咩色好？

當係真先啦, J完先算

紫色, 有銀鏡 XZP FEEL
黑色, 有ALPHA相機FEEL

個人建議紫色, 特別D, 出面其他機冇

條友執鬚真係好on9

點解?

試完有咩感想?

岩岩去豐澤，見佢冇通告冇剩，直接問個sale屎，佢話得個dummy。一路講「你知啦 宜家好少人買Sony機」「個價又貴」「記著喇 Sony用雙咭冇得用5G」 倒米壽星

你同佢講, 而家冇支那人黎HK架啦, 靠我地D香港客, 仲撚狗咁講野你聽乞米啦, 今年係oneSony啦屌你

利申: 去百老匯睇野都好好招呼, 同以前2回事, 支那人真係原罪, 搞衰哂D服務

如果用普通相機app 性能即時比下去 畫質 對焦準成度同速度 載入速度 都好一般
用pro就會好好多 連拍都係噱頭嘢 不過個抗反光真係強

而影相可以對準隻眼有一定優勢 你唔好預好似相機咁可以好快咁隨時跟實

嘩屌
出部拍攝專用電話影到咁

買得佢都係用pro app 嫁啦
唔用新APP做咩仲要買佢

佢鳩在4k影野無咩事
1080就含晒撚咁

pro都唔係想像中咁好用 玩左半個鐘既感想

當然可以要衝 我就要諗諗 不過聽講今次真係好多人訂 遲幾日訂第一水可能冇紫色

然後 4k 又燒電又會有機會過熱

有咩牌子保護貼保護套推介？

4k 又燒電又會有機會過熱--->幾多年前既野, 果時S810, S820 火爐

XZP時代都已經冇過熱

講多樣
今日仲試左睇兩K片
個mon同音效真係手機no.1

有冇人可以分享下音質如何?

我覺得個喇叭唔算好大聲，音質就OK嘅⋯⋯
可能舖太嘈聽得唔清楚。

屌我去瘋宅都係咁
百老匯就狂sale，郁下手指就講十句

胃信就中規中距

要大聲去深水埗買老人電話

你地建議出去訂
定係直接SONY官網訂?

我覺得s10+ 個speaker 仲好
不過我可能喺sony store試 試唔真

睇外國既片, 影相我覺得
iphone11>=xperia 1ii>>s20喎
iphone調色真係唔錯, 1ii就偏自然, s20就卡通咁
低光環境下1ii主鏡都唔差, 但長焦就輸iphone
不過1 ii對焦, 連拍, 相機功能都較好
拍片就冇研究, 但外國片見到拍片都唔差

Fake
屌撚左你幾多次

屌你老母post之前望下條友咩料先喇

點分真與假?

所以呢兩年都係上去Sony Store買算
至少唔會有人係我睇緊部Xperia時同你講「喂靚仔Sony啲機而家得個Sony名嫁咋，你要用Android都係用三星啦用Sony比人笑嫁，拿呢部…最新Galaxy乜乜乜…」

究竟收左三叔幾錢

Sony佣金機呀嘛
通常係推人華為/三星
再唔係條友真係唔鍾意sony

大舖好多時會同代理bargain, 咩牌子好賺咪sell多d, d sale屎之前係咁sell屎為添,

btw你見依家d電器舖冇乜p記

屌試到既自己去試喇
唔識先問喇

睇條友訂閱數
有冇拎個部真機出嚟

去呢d鋪真係比人當水魚咁襟
路過都見屎為d機放曬出黎

舉住Sony個牌都冇Sony機睇

你賣一部有幾百佣金你會點簡先

之前去買sony電視d sale 係咁sell lg/三星
佢地最仆街係會較柒sony d色

之前睇電視問罪大就同我講三叔乜乜乜
「得啦 唔買啦 唔該」

你智商係咪唔高？

Agreed. 佢做得太著跡

係呀 整到啖色 又播傻鳩cctvb
LG 就播靚仔4K片
問佢可唔可以播同一條又唔比

而家買電視去細舖買又平又有保，駛撚去大舖

有d仆街sale真係咁踩低你用緊嘅嘢去sell佢賣嘅嘢

Av生命

三星屎為真係放最當眼，apple同sony呢啲搵都難搵

好心sony就係宣傳落下功夫

屌，好有畫面

你拿左機啦？ 咁快試左咁多野

X1影4K試過係陽光下過熱停左

4k 攝錄過熱喺好多機都會出現
唔只手機
相機都有機會
我唔係針罪大

4K拍片得Panasonic相機真係堅，點拍都唔過熱唔會停

我覺得聲底有啲乾，無乜base，播YouTube開到最大聲都唔係好夠聲咁。

iPhone 11Pro都好撚大聲㗎⋯⋯

iPhone係老人機喎

仆街 喺個腦度補咗個畫面出嚟

出面訂起碼多張貼可以用住先

今年睇得出銷售宣傳個到唔同左

原來呢度唔係兒登而係老登

Sony個喇叭要開埋Dolby Atmos先會勁

衞訊有機試？

試完想等 5ii

尋日行胃訊
本身都係諗住鳩睇
點知個sales狂介紹我用1 II影相
我諗除咗Sony落力咗之外
同整體生意差都好有關係

之前想換電視 ，去Aeon問佢sony係咪日本製
佢話係得最後果幾口螺絲先番日本上
買P記仲好，又平，開電視又快，Sony開電視要十幾秒

之前買洗衣機
個阿姨又係咁sell LG
又話whirlpool 咩唔好點點點

屋企用緊德國製西門子
韓國機不了

日本制呢樣野好似地區限定
Sony電視好多地方都係賣中國制（包括日本）

洗衣機嚟講 Whirlpool係真係麻麻 網上都唔少人屌
反而LG直驅變頻唔差

其實要sales去sell嘅，
一係佣高，一係要清死貨
信sales講都多數會後悔

買lg我不如買歐洲/日本仔

日本機本土賣嘅就好 係香港嘅有啲好麻麻
Panasonic有啲歐洲造嘅係土耳其OEM

其實係百記 F仔呢啲公司做衰晒 整臭Sales嘅專業

紫色實機靚到
不過屍SL要簽3年，痴撚線買淨機算

有冇人用過呢個牌子嘅mon貼？？質量如何？

自己睇路
日本amazon都好多強國野扮日本仔

專業分析

講喇叭，laptop同電話都係apple贏，呢樣真係無得拗

質你老母量

好多賣緊支那寶一樣既野但賣貴2-3成
可能根本日本人淘過去賣？

犀牛盾唔出sony

呢部機係邊度做？有D英文網站話係made in Japan

泰國呀！
MIJ應該要賣$8999

啱去完大埔衛訊撚完，部機4邊金屬邊漏電

有冇電親

唔係，係好多支那人開鋪頭

冇出好耐

你個野壞左呀

旺角玩左幾部都無事，佢個部一攞上手好似攞電蚊拍咁

你地試camera pro個陣可以留意一下
開左auto影街高光就唔會過度曝光

除咗犀牛
用咩case 好？

photo pro說明書

sony冇信用卡優惠喎

暫時睇淨機應該中原或者衛訊抵屌

儲定分買PS5囉

係咪去胃訊簽行山卡最抵玩？

唔係寫到5月31號完咩？點解我見門市仲有易拉架宣傳？

應該係延長咗，改網頁又唔記得改登記頁面

btw有冇人知道豐澤到底有冇dbs優惠

話左DBS唔包手機

放曬啲dbs牌係手機位
睇緊手機又係咁sell話有dbs

正，拎到機再去拎5G卡試

其實銀行真係會睇到係手機咩？

Sony電視又真係開得慢，我屋企有老人家等咗陣無反應又禁多次結果又熄咗，搞到成日都唔識自己開

mpower 上網買得200cash dollar
但有分換 sony旅行牌

我用5GB 90蚊

而家出機係咪都係要預訂？

得200？唔係300咩

好似有上限

屋企部9000x幾秒就開

佢應該講緊重新開機？

Mobile01又係一堆三星狗係sony版開post係度吠
係咪公司政策黎架

習慣咗水大陸客同埋見嘢就買嘅大陸客，專咩業呀

仲有堆親中友

日常用無啦啦做咩重新開機？

仲有無員工價，想入手

部mark1點算
賣得兩千咁緊係唔賣啦

用到壞先換MK3

講購買攻略咁耐，點解無人講csl？
預訂價7200無附帶條件喎
定係呢個價都唔抵屌？

以前HTC SONY LG出新機都有同樣情況

我現客問賣7999wo
點先有7200

呢度都一堆三星狗比既負評